支那：食美國牛肉等於分裂中華人民共和國

蔡英文宣布台灣將放寬美國豬牛進口 遭國台辦批評 兩岸 發佈時間 28.08.2020 19:43 最後更新時間 28.08.2020 20:50

在台灣，總統蔡英文宣布，明年起將放寬美國的豬肉及牛肉進口。她說，經過數年的謹慎評估後，已責成相關部門在保障民眾健康的前提下，依據科學證據、國際標準，訂定進口豬肉的「萊克多巴胺」，即瘦肉精的安全容許值，以及放寬30個月以上的美國牛肉進口。經濟部政務次長陳正褀表示，為美國豬肉牛肉進口鬆綁，對台美磋商雙邊貿易協定非常有幫助，台北市美國商會亦讚賞蔡英文的決定。 國民黨不滿蔡英文的公布，黨主席江啟臣批評民進黨沒有知會立法院，擺明硬幹，質疑是黨意凌駕民意。前總統馬英九辦公室亦指，蔡英文過去帶頭反對開放美國豬牛輸入，如今在沒有通知立法院，也沒有同畜牧業者溝通的情況下擴大開放，應該為雙重標準與髮夾彎，向社會大眾道歉。 在北京，國台辦發言人馬曉光回應指，民進黨當局不顧民意反對，為政治目的執意開放有問題的美國農畜產品進口，損害島內民眾的健康福祉，借機換取外部勢力對台獨勢力的支持，勢必遭到兩岸同胞的堅決反對

原文網址：

有問題的美國農畜產品包唔包美國大豆

吓
中国簽撚咗買美國農產品
包唔包牛肉豬肉先？

香港有前特首689
台灣有前總統馬英九

做乜撚野

支那必須完全徹底消滅

no mercy

關支那咩事

咁用緊 i瘋 既 之麻人 咪要打靶

霸道到咁撚樣

唔將佢消滅地球永無寧日

咪用外國晶片

Channel手足被捕？我一早就話......架啦！

台灣民意反唔反對關你支那撚事

唔好攬住
哩單嘢dpp真係柒左
當年係咁反對但依加又做

啲台仔屌english屌到閪咁依加

如果係咁真係會有好多人不滿

挑
有咩柒唔柒啫
十年後美國牛改善左，咪放寬囉

我有批牛肉好抵

問題佢依加開個記招通知一聲就算
連立法院都bypass埋
當年馬英狗都冇咁癲

咁唔好用iPhone 啦

想食未出聲囉

交保護費呀嘛

中華人民共和國（共產黨政權）從未統治過身處台灣嘅中華民國政體半寸地，何來分裂中華人民共和國？

相當於早幾年俄國吞併克里米亞，唔通又係分裂你中華人民共和國？

咁啲台仔咪屌攞
當年KMT當交保護費你又屌
依加你做就冇問題?

築高牆 廣積糧 緩稱王

當年56K已足夠了
但人類系要與時並進既

民進黨真係好識自爆
支共唔會日日幫你助選架大佬
咁搞法2022九合一又大敗

你上中天？

ptt

美國牛有事
咁美國人死左未

中國牛肉～有毒

開始嚴重精神不穩定

精英SS級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

支那有一樣野好好笑，就係每一次被脫鈎嘅時候都會喺度呱呱嘈，好有喜劇感

台灣自己都好多本地牛

以後無得用糧水威脅

老衲搵好多啦
人民日報請佢
國台辦又請佢

唔好買美國大豆

得啦 快啲禁 最好禁曬全世界 快速實現內循環

因為d肉係紅色～

on9關佢撚事

又準備好違約？

共產黨講民意🤣

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

美國大豆呢?

用埃瘋都係，唔理佢we唔we7到

睇到標題就諗起一個叫老納嘅會員

中國牛肉有_！

脫中重要過食乜嘢牛

但係中國牛肉 有毒 喔

Posted by iphone?

關支那撚事
係美帝要你硬食喎
你上

中国牛肉

佢地嘈緊瘦肉精問題
我地唔洗食梗係咁講
叫台仔硬食點會唔屌呀

台灣買美國牛肉關支那撚事

慣性用支那視角報國際新聞係咩玩法？

乜都用支那視角報，垃圾港媒

食美國牛都要干涉

推

終於有人講呢單野

基本上美國同台灣好有可能係11月大選之前簽到FTA 侵經濟牌又多樣成績 同時台灣唔洗怕支那市場影響出入口經濟

太監講屌閪

去到今日就只係政治問題 國際標準已經定左10ppb 宜家入口係跟國際標準 唔係美國本地既較寬鬆標準 日韓都係咁

尷尬係當年藍綠兩黨都有拉馬阻對方開放美豬美牛 搞到好恐慌咁

你引入唔係問題
當年kmt要入你屌到仆街又遊行又盛
今日english開個記招講聲就算 直接bypass立法院
仲要當時kmt過半議席都冇咁野蠻

Re: [問卦] 民進黨是不是還國民黨清白了？

1.馬英九總統兼黨主席，dpp反對
等到dpp執政時
蔡英文也是總統兼黨主席

2.馬英九政府執政時 想要砍七天假，dpp反對
等到dpp執政時
dpp也是砍七天假

3.馬英九執政時 推行ecfa ，dpp強力反對
蔡英文還說 ecfa是糖衣毒藥
可是等到dpp執政時 卻又說ecfa很好

4.馬英九執政時 推行消費券，dpp反對 說是債留子孫
可是
等到dpp執政時 卻又推行消費券2.0

5.馬英九執政時 想要進口美國牛，dpp反對
可是
等到dpp執政時 也想進口美國豬牛

6.馬英九執政時 當時參加who ，dpp罵死葉金川
說什麼中華台北矮化我們國家地位

可是等到dpp執政時 卻又說中華台北沒有矮化

還有什麼農地工廠
礦業法
還有什麼一堆的

蔡英文今日係宣佈將要過立法院 唔係bypass
當年國民黨喺扁政府時期咪一樣直接過半議席否決左

支那不如買埋佢喇

美國牛好好食WO

仆街啦咁 , 中共國係糧食進口大國喎 , 咪咩國家嘅肉都唔食得

上面班智將保護費夠未
台灣人唔肯食
美國佬點賺你錢

咪諗野咁中共化
簡單諗台灣有信心開放市場唔得?

我地邱騰華局長咪成日好撚得戚
話香港比左好多錢美國賺

宜家台灣放寬
希望加大雙方貿易額
增加國際份額有問題?

只許習總食豆 不準台灣食牛

點都好過你D支那豬有支那豬瘟仲要掉落海等佢漂過去台灣想台灣中招啦屌你老母支那狗